《機場禁制令應對方法》人手置頂

機場禁制令係唔比任何人係機管局核准地方以外

進行 示威 抗議 或任何公眾活動

示威 抗議 或公眾活動姐

唔包括係機場行街 自己太攰坐低

咁你拎個空既行李箱去機場
痴住文宣係頭
痴住係個行李箱到

推住架車仔周圍行
或者太攰坐低係車頭或者地下休息係無問題

變番做全和理非回合

有咩突發情況機管局自然會派人叫你離開
咁你咪行去T2散下步再黎過囉
配合番就得

你係接機大堂萬人接機
機管局都唔會搞你啦
宜家係無得封死離境大堂姐
還原番去和你飛基本步

無需棄餒

大家今次可以經一事長一智
繼續向我地目標努力

五大訴求 缺一不可

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

自推 10連 希望大家唔好小小事就放棄

721 811

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

關於機場禁制令反思

繼續推

推
全力道歉，要顯得香港人良好質素

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

繼續去，人多自然會塞，照去

全連登只想機場 , 訴求/義士無人理 , 落區宣傳818啦

個禁制令其實只係靠嚇

推

《香港機場說明書》全部同我入黎！

順便推呢個

香港人繼續努力
反省完改進再繼續上路

其實個禁制令是想幫抗爭者們統一戰線
終於可以大團結了

你個建議係perfect, 可惜永遠事與願違，現場太多低智低EQ冇分析能力on9任人擺布任人煽動既人仕！

同意
接機無問題

愛莫能助
盡量做